怒火中燒，一鼓作氣，812去機場！

去離境大堂，送機

唔好去接機大堂坐，完全無用

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍